{"acompa\u00f1ar":["acompa\u00f1o","acompa\u00f1as","acompa\u00f1a","acompa\u00f1amos","acompa\u00f1\u00e1is","acompa\u00f1an"],"ocurrir":["ocurro","ocurres","ocurre","ocurrimos","ocurr\u00eds","ocurren"],"desear":["deseo","deseas","desea","deseamos","dese\u00e1is","desean"],"abandonar":["abandono","abandonas","abandona","abandonamos","abandon\u00e1is","abandonan"],"dejar":["dejo","dejas","deja","dejamos","dej\u00e1is","dejan"],"echar":["echo","echas","echa","echamos","ech\u00e1is","echan"],"ayudar":["ayudo","ayudas","ayuda","ayudamos","ayud\u00e1is","ayudan"],"ganar":["gano","ganas","gana","ganamos","gan\u00e1is","ganan"],"preguntar":["pregunto","preguntas","pregunta","preguntamos","pregunt\u00e1is","preguntan"],"responder":["respondo","respondes","responde","respondemos","respond\u00e9is","responden"],"acabar":["acabo","acabas","acaba","acabamos","acab\u00e1is","acaban"],"terminar":["termino","terminas","termina","terminamos","termin\u00e1is","terminan"],"tomar":["tomo","tomas","toma","tomamos","tom\u00e1is","toman"],"entrar":["entro","entras","entra","entramos","entr\u00e1is","entran"],"estudiar":["estudio","estudias","estudia","estudiamos","estudi\u00e1is","estudian"],"depender":["dependo","dependes","depende","dependemos","depend\u00e9is","dependen"],"conservar":["conservo","conservas","conserva","conservamos","conserv\u00e1is","conservan"],"imaginar":["imagino","imaginas","imagina","imaginamos","imagin\u00e1is","imaginan"],"meter":["meto","metes","mete","metemos","met\u00e9is","meten"],"escuchar":["escucho","escuchas","escucha","escuchamos","escuch\u00e1is","escuchan"],"importar":["importo","importas","importa","importamos","import\u00e1is","importan"],"aprender":["aprendo","aprendes","aprende","aprendemos","aprend\u00e9is","aprenden"],"partir":["parto","partes","parte","partimos","part\u00eds","parten"],"insistir":["insisto","insistes","insiste","insistimos","insist\u00eds","insisten"],"aceptar":["acepto","aceptas","acepta","aceptamos","acept\u00e1is","aceptan"],"vivir":["vivo","vives","vive","vivimos","viv\u00eds","viven"],"decidir":["decido","decides","decide","decidimos","decid\u00eds","deciden"],"aprovechar":["aprovecho","aprovechas","aprovecha","aprovechamos","aprovech\u00e1is","aprovechan"],"deber":["debo","debes","debe","debemos","deb\u00e9is","deben"],"cambiar":["cambio","cambias","cambia","cambiamos","cambi\u00e1is","cambian"],"observar":["observo","observas","observa","observamos","observ\u00e1is","observan"],"subir":["subo","subes","sube","subimos","sub\u00eds","suben"],"llamar":["llamo","llamas","llama","llamamos","llam\u00e1is","llaman"],"cumplir":["cumplo","cumples","cumple","cumplimos","cumpl\u00eds","cumplen"],"evitar":["evito","evitas","evita","evitamos","evit\u00e1is","evitan"],"cortar":["corto","cortas","corta","cortamos","cort\u00e1is","cortan"],"pretender":["pretendo","pretendes","pretende","pretendemos","pretend\u00e9is","pretenden"],"interesar":["intereso","interesas","interesa","interesamos","interes\u00e1is","interesan"],"iniciar":["inicio","inicias","inicia","iniciamos","inici\u00e1is","inician"],"usar":["uso","usas","usa","usamos","us\u00e1is","usan"],"asegurar":["aseguro","aseguras","asegura","aseguramos","asegur\u00e1is","aseguran"],"existir":["existo","existes","existe","existimos","exist\u00eds","existen"],"comentar":["comento","comentas","comenta","comentamos","coment\u00e1is","comentan"],"bajar":["bajo","bajas","baja","bajamos","baj\u00e1is","bajan"],"ocupar":["ocupo","ocupas","ocupa","ocupamos","ocup\u00e1is","ocupan"],"tratar":["trato","tratas","trata","tratamos","trat\u00e1is","tratan"],"permitir":["permito","permites","permite","permitimos","permit\u00eds","permiten"],"mandar":["mando","mandas","manda","mandamos","mand\u00e1is","mandan"],"correr":["corro","corres","corre","corremos","corr\u00e9is","corren"],"presentar":["presento","presentas","presenta","presentamos","present\u00e1is","presentan"],"contestar":["contesto","contestas","contesta","contestamos","contest\u00e1is","contestan"],"aumentar":["aumento","aumentas","aumenta","aumentamos","aument\u00e1is","aumentan"],"matar":["mato","matas","mata","matamos","mat\u00e1is","matan"],"sufrir":["sufro","sufres","sufre","sufrimos","sufr\u00eds","sufren"],"se\u00f1alar":["se\u00f1alo","se\u00f1alas","se\u00f1ala","se\u00f1alamos","se\u00f1al\u00e1is","se\u00f1alan"],"comer":["como","comes","come","comemos","com\u00e9is","comen"],"tirar":["tiro","tiras","tira","tiramos","tir\u00e1is","tiran"],"llevar":["llevo","llevas","lleva","llevamos","llev\u00e1is","llevan"],"hablar":["hablo","hablas","habla","hablamos","habl\u00e1is","hablan"],"formar":["formo","formas","forma","formamos","form\u00e1is","forman"],"lograr":["logro","logras","logra","logramos","logr\u00e1is","logran"],"guardar":["guardo","guardas","guarda","guardamos","guard\u00e1is","guardan"],"crear":["creo","creas","crea","creamos","cre\u00e1is","crean"],"gustar":["gusto","gustas","gusta","gustamos","gust\u00e1is","gustan"],"consistir":["consisto","consistes","consiste","consistimos","consist\u00eds","consisten"],"esperar":["espero","esperas","espera","esperamos","esper\u00e1is","esperan"],"recibir":["recibo","recibes","recibe","recibimos","recib\u00eds","reciben"],"pesar":["peso","pesas","pesa","pesamos","pes\u00e1is","pesan"],"olvidar":["olvido","olvidas","olvida","olvidamos","olvid\u00e1is","olvidan"],"escapar":["escapo","escapas","escapa","escapamos","escap\u00e1is","escapan"],"considerar":["considero","consideras","considera","consideramos","consider\u00e1is","consideran"],"quedar":["quedo","quedas","queda","quedamos","qued\u00e1is","quedan"],"pasar":["paso","pasas","pasa","pasamos","pas\u00e1is","pasan"],"preocupar":["preocupo","preocupas","preocupa","preocupamos","preocup\u00e1is","preocupan"],"viajar":["viajo","viajas","viaja","viajamos","viaj\u00e1is","viajan"],"compartir":["comparto","compartes","comparte","compartimos","compart\u00eds","comparten"],"faltar":["falto","faltas","falta","faltamos","falt\u00e1is","faltan"],"trabajar":["trabajo","trabajas","trabaja","trabajamos","trabaj\u00e1is","trabajan"],"comprar":["compro","compras","compra","compramos","compr\u00e1is","compran"],"representar":["represento","representas","representa","representamos","represent\u00e1is","representan"],"anunciar":["anuncio","anuncias","anuncia","anunciamos","anunci\u00e1is","anuncian"],"funcionar":["funciono","funcionas","funciona","funcionamos","funcion\u00e1is","funcionan"],"suceder":["sucedo","sucedes","sucede","sucedemos","suced\u00e9is","suceden"],"necesitar":["necesito","necesitas","necesita","necesitamos","necesit\u00e1is","necesitan"],"comprender":["comprendo","comprendes","comprende","comprendemos","comprend\u00e9is","comprenden"],"apoyar":["apoyo","apoyas","apoya","apoyamos","apoy\u00e1is","apoyan"],"participar":["participo","participas","participa","participamos","particip\u00e1is","participan"],"vender":["vendo","vendes","vende","vendemos","vend\u00e9is","venden"],"desarrollar":["desarrollo","desarrollas","desarrolla","desarrollamos","desarroll\u00e1is","desarrollan"],"ense\u00f1ar":["ense\u00f1o","ense\u00f1as","ense\u00f1a","ense\u00f1amos","ense\u00f1\u00e1is","ense\u00f1an"],"prestar":["presto","prestas","presta","prestamos","prest\u00e1is","prestan"],"intentar":["intento","intentas","intenta","intentamos","intent\u00e1is","intentan"],"fijar":["fijo","fijas","fija","fijamos","fij\u00e1is","fijan"],"corresponder":["correspondo","correspondes","corresponde","correspondemos","correspond\u00e9is","corresponden"],"mirar":["miro","miras","mira","miramos","mir\u00e1is","miran"],"notar":["noto","notas","nota","notamos","not\u00e1is","notan"],"preparar":["preparo","preparas","prepara","preparamos","prepar\u00e1is","preparan"],"levantar":["levanto","levantas","levanta","levantamos","levant\u00e1is","levantan"],"resultar":["resulto","resultas","resulta","resultamos","result\u00e1is","resultan"],"quitar":["quito","quitas","quita","quitamos","quit\u00e1is","quitan"]}